支持中国政府派出解放军止暴制乱

请大家支持中国政府派出解放軍到武漢屠城消滅病源人口，以防止中式肺炎病情到處擴散，影響中国其他地區人民健康，穩定中国社會。